如果徐步高未死會點？

人民領袖

應該係唯一一個冇被割蓆既黑警

成隊警隊比佢滅左

應該射「狗丸」而唔射樓主

會用百萬富翁贏得嘅六萬元支援義士

咪撚吹奏呢啲賭徒黑警啦屌
一陣班細既唔知真係以為係咩聖人

仲有陳永仁同埋黃志誠

成十幾年，而家未死都肯定已經洗左腦啦

可與老柏林一較高下

孫中山2019特別版

唔撚係真係以為會殺返警察
我諗今時今日仲喺到
第一個開槍殺市民嘅將會係佢

佢太離群
就算佢而家係到可能都係玩單槍匹馬

唔明白雖然佢大部份同事無咩腦但有個恐怖既港共加中國共產黨係後面
始終唔會比佢傷到

好似當年既結果
佢計劃好哂自己屋企生活落去既安家費又查好董建華幾個人既行縱
但主線未開始就比人KO

好似話搵到筆記簿記錄左特首高官固定行縱

咁香港需要多啲呢啲痴線佬
既然個天冇報應

佢電腦會有大量CP

應該會策動軍變，已經滅左林鄭政府